NY Times 回應警犬剪輯開槍片斷章取義

From莫乃光FB:

【港警fake news，NYT點回應？】

關於香港警方剪輯紐約時報(NYT)片段並把該報結論扭轉以圖誤導，紐約時報在推特發表了以下低調但堅定的回應，請大家看清楚他們整段片段和其達到的結論，並指明警員在"point-blank range"開槍絕對是暴力提升。

(1/2)
(2/2)

瘋狂retweet 瘋狂retweet

Pish

推

like and retweet!

推，

Tui

Tweet

Like comment retweet

push

幫手推